10張圖：閆麗夢博士論文精華易明版

中文版

英文版

推

Push

p

開打再叫我

我點都唔信！我當睇唔到，中國一直都係和平崛起

果D數字病毒ZXXXXX 點證明係解放軍擁有/分離出黎
我其實唔係好明

隔離有post 講過份文唔夠嚴謹
不過支那一開始成個實驗室洗哂肯定有問題...

堅勁～～～
外行山都明明地

山=人

留名睇證人變被告

實有人話佢咁清楚，一定佢有份整

我唔知，我唔識，我唔清楚，我睇唔明

總之佢一定有份

用aws host

淨係明最底果張

消滅它
唯一出路

都冇講係唔係支共整

岩岩Twitter見個比喻

禁止散佈地球係圓既假消息
只準相權威地球係平既

留名學野

我唔知唔清楚睇唔到

小心炒車
FB twitte4禁言係有問題
但我唔會話份野係smoking gun